E加全港最受歡迎嘅Dating App係咩?

CMB?

grindr

所以唔會溝港女
係外國男女關系根本一對一平等

Dating apps for heterosexual people please....

連登

Taimi

lihkg

呢個真

交友App是各位單身貴族的好幫手，在繁忙的日常生活中，要認識新的朋友，甚至尋覓到戀愛對象，交友App就正是一個相當實用的平台！以下為大家推薦9款熱門的交友APP，適合香港人使用，同時各有自己的特色，大家亦可因應自己的喜好選擇，擺脫A0、單身～

1.Tinder
相信不論有否使用過交友軟件，都一定會聽過Tinder！Tinder可以說是全球最熱門的交友軟件之一，官方甚至指每日配對次數超過2600萬次，可見Tinder確實是超受歡迎啊！另外，Tinder亦有中文介面提供，讓大家使用起來更加自在、舒適～

2.Coffee meets Bagel
Coffee meets Bagel是近年相當受歡迎的交友約會程式，以「Coffee」和「Bagel」作為靈魂伴侶的象徵，甚有創意！用戶能夠以facebook或電話號碼連接程式，而平台則會根據用家所填寫的資料，並提供20個配對，只要彼此互相讚好，就可以開始為期7天的對話，特別適合想要開展一段穩定發展關係的用家使用～

3.Omi
近來Omi的人氣越來越高，亦越來越多香港的年輕人使用，人氣相當高！官方會自動為你嚴格過濾身份存疑的用家，例如盗圖、沒有清楚展示臉部的照片等，藉此保護軟件用家。另外，在開始與有好感的對象聊天之前，Omi亦設有「小測驗」功能，讓大家先回答對方三條問題，既可引起對方的興趣，同時亦可加深彼此的了解～

4.Goodnight
如果你是一名「聲控」的話，Goodnight就絕對是你的交友首選！Goodnight以聲音作為賣點，用戶只需要簡單輸入個人資料之後，便能以電話對話形式與配對對象聊天，一般會限時7分鐘，首30秒後便需要決定是否繼續，以聲音的方式與異性配對，絕對能夠滿足大部份用家的新鮮感！如果大家對一般的交友軟件感到厭倦的話，Goodnight絕對能令你眼前一亮～

5.Sparky
Sparky是由香港創作團隊所開發的交友軟件，能夠透過居住地區幫助用戶作配對！軟件除了有三重認證技術杜絕假用家之外，更加推出獨有的「生活相片片分享」，能夠無時無刻分享自己的生活點滴，讓對方可以更深入地了解自己，以便尋覓更適合的對象！若果有意尋找香港地區的伴侶，可以優先考慮Sparky哦～

6.SweetRing
SweetRing在全球各地擁有高達350萬的用家，而且軟件的目標相當清晰，其用家大多都以尋找結婚對象作為大前提！因此在開始使用之前，用家便需要填寫自己的詳細資料，包括有否不良習慣、結婚後的理想生活、將來是否想要育有小孩、期望伴侶所擁有的收入等，可見SweetRing的認真程度相當之高，特別適合處於適婚年齡，又或是想要覓得終身伴侶的用戶使用！

7.OKCupid
OKCupid自從推出可供香港使用的版本後，就已經引來大批的支持者以及用家，雖然軟件目前只提供英文介面，但亦勝在清晰、易用，只需要填寫簡單的個人資料以及個人取向問題即可！想要以輕鬆又方便的形式交友，不妨考慮一下OKCupid哦～

8.Bumble

9.WeTouch
WeTouch是由台灣創作團隊所開發的交友軟件，一直被稱之為「年輕版的Tinder」！皆因它的介面以及設定與Tinder相當類似，而且使用方式簡單、易明，非常容易上手！另外使用WeTouch的年齡層都較為年輕，大部份都是大學生或是剛踏入社會的新鮮人，如果想要尋找相同年齡層的年輕一族，不妨試用一下WeTouch吧！